Вопросы: 
1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
         
Ответы: 
1. setTimeout позволяет вызвать функцию один раз через определённый интервал времени. 
setInterval позволяет вызывать функцию регулярно, повторяя вызов через определённый интервал времени.
2. Это планирует вызов func настолько быстро, насколько это возможно. Но планировщик будет вызывать функцию только после завершения выполнения текущего кода.
3. Для отмены выполнения необходимо вызвать clearInterval/clearTimeout со значением, которое возвращают методы setInterval/setTimeout.